［美股］做淡=？

個人覺得慘過食屎

爽

燈到

緊係做緊淡先要上黎開po扮沽唔落架啦

頂
索

Tqqq已經見頂 係時候到sqqq發揮

跌少少又大V
你冇得同我架TQQQ鬥